和你Pay - 海外店

台灣一芳，不了！🖐☝️

和你Pay除咗香港店，亦加咗海外藍店！
唔好以為係外國就可以乃共出賣香港人！

APP下載：
iOS:
Android:

g持

Pish

仲有Coco, chatime,鹿角巷, 丸作食茶